呢間野食到我屙到入廠

尖沙咀林X招牌雞蛋仔，厚福街個邊，條巷入面
個日第一餐就係食佢碗牛雜，食完之後開始搞肚，之後瘋狂肚痾，痾到得番水仲痾緊，夜晚終於頂唔順入院，醫生話食錯野有菌入左腸 哇！一碗牛雜就已經多菌到咁，睇黎呢間d野真係‘好乾淨’ 奉勸各位呢間野真係避之則吉

收到~